醫護係最早知道有疫情，又唔即時爆料嘅人

根本所有疫情，醫護係最早知，最早知唔妥，只要佢地肯網上匿名爆响口，政府就無咁易隠瞞。
咁嘅人有咩好意思吹奏

求教，大陸點匿名

on9 大把醫護十一月中己經叫政府要alert
你訓撚左？

11月果陣係expect pneumonic plague
結果未變pandemic 又爆CoV

最早果班人 俾人搭左

Keyword 武漢 八人

垃圾post，善用不推文回覆功能

即係11用中知，但又唔激烈行動阻政府，咁即係點？明知會死有得人死？

醫護一早有講，果陣個垃圾話要禁蒙面

香港都冇case點會知
virus test 都係呢個月先有

一開始有8個人爆料咪俾人拉咗亂發佈

拉

你屌人地唔出聲 然後事實係人地有講 係政府唔理
然後屌佢地唔激烈行動阻止政府
醫護唔激烈行動阻止政府＞政府唔聽人講？？？
政府嘅錯瀬落醫護 你都on99

有幾on9先會責怪前線

真

中國人就係咁，怕上頭無面就唔通報

戇鳩啦根本連醫護都要睇新聞先知
仲要新聞報咗幾個鐘上面先會出email